「港版•港貨」將成歷史

未來全部電話 電腦 電器只有大陸版出售
廠商冇必要再細分整港貨
幻想下誠哥出貨全部電話電腦都係大陸配置

咁買台版水貨囉

咁仲好
香港班代理商食水深撚到
售後服務又差

=國際版

咩邏輯
代理中国版又唔會食水深？
到時可能要你拎去中国極機

出港貨 都係商家啅頭 賣貴D

唔係邏輯
係事實

插頭點搞

正，用國貨以後唔洗怕唔見手機啦

可能好快都轉貴州iCloud

法治都可以轉
叫你用埋佢哋嗰隻插頭有幾咁難呀

玩美水, 日水, 歐水囉，反正都係收哂運黎香港先再做轉口

其實睇到近年有一堆人貪平買支那版電視就知香港版電器衰落並不意外

舊版港版電器有得炒

台水 韓水 日水 美水 國際版